過兒同小桂子邊個溝女勁啲？

過兒溝到咩女

所以答案一定係小桂子
派一打俾樓主先

我

張無忌